Nejlepší oslava narozenin byla před rokem. oslavovali jsme se narozeniny meho kamarada. Pozval nás na návštěvu k sXXXbe na chatu. Před navštěvou jsme se sešli a přemyšleli na darek. Koupili jsme lahvu "jabločka" o 3 litrů. Když jsme se sešli na chate, byli tam lidí kterych ja nerad vidět. Byl jsem s toho trochu překvapený, ale oslava byla veselá, a přestalo mě to vadít.
